人越大，發現水先係最好飲嘅飲品

如題，見字飲水

唔係喎，越大越想飲茶

唔係有害既話日日飲汽水啦

飲完喉嚨唔舒服

我依家日日都飲茶

老火湯先係

檸檬水

就好似齋啡係咖啡之皇咁 乜都唔加先係最正

日本茶最好飲 玄米茶 麥茶

茶都係好好飲，反然對可藥同甜既水就越黎越無興趣。仲有一件好大獲既野就係對凍飲既反應越黎越低，好似成日覺得凍飲令到啲牙好唔舒服。

大大下就飲唔太到甜嘢，
加上新陳代謝差咗要積極控制身型體重，
多咗留意嘢食呀飲品嘅卡路里呀脂肪呀鈉呀，
飲品就一定會好留意含糖量

基本上最多一日只會飲一次甜嘢，
一杯嘢多過25g糖我都唔會諗，
九成九都係飲低糖豆漿，水同沖綠茶包

飲開甜嘢嘅人可能覺得「嘩，咁樣點捱呀」，
但係少飲一兩星期甜嘢，你就對佢嘅欲望減少好多。
其實用飲甜嘢嘅quota，
耐唔耐獎勵自己食件蛋糕仲開心。

人愈大愈鍾意飲凍檸茶

宜家飲得最多有味既野就係檸水

飲閪水

人大左食晏反而會叫中湯，唔叫凍飲

有冇巴打已經進入熱飲階段

人大左以為終於會覺得酒同齋啡好飲
一樣好苦, 一D都唔好飲

牙周病?

食蛋糕又有乜開心

經常！除非真係好熱/做完運動.

仲未有人講啤酒 / whisky

人越大好易有尿酸

湯越煲得越耐 嘌呤越高

茶 (綠茶, Earl grey, Lady grey, breakfast, English afternoon)

飲軟水舒服啲
硬水好諧口

好早進入左，飲左幾年，但比起野飲，更中意水
call me暖熱水之鬼，一起身一定要飲一小杯暖水
日常去裝水一定多少都要加d熱水（包括而家呢d夏天）
暖暖熱熱，飲落成個人好舒服，好有質感，飲得多搞到飲翻普通水好唔知點咁
明明都係水，但同普通室溫水好大差別，有無人明

小心腎結石

多謝你話我知我仲後生

agger 熱水舒暢好多 尤其口乾個陣飲落去有d水蒸氣即刻舒服哂

回返正題，當飲其他有味野都會有成本既時候飲水就最簡單健康

越大越鐘意飲茶總之係啲唔甜嘅飲品

早排鐘意咗飲熱飲 宜家飲番涷飲個胃會好唔舒服

好撚驚生石
除左水同sparkling 其他一律極少飲

仲要唔落糖

仲要飲熱既水

咁後生就有廢老心態

好似對caffeine上癮

農夫山泉廣告

um 盡量少飲啦
我媽之前日日飲
搞到個人虛哂
一停飲就生猛返

哩樣真

人愈大愈唔鍾意飲甜野凍野都少飲

問題係茶唔可以飲太多

Meadows 果隻好有氣

EVIAN

由細到大都淨係鍾意飲暖水/熱水，出去食飯送餐飲我會唔要，叫佢比杯水就得，d侍應都會好驚訝話送架喎

咁多負皮，我晚晚飲。冇糖又有得爽

烏龍

睇完即刻放低咗手上罐可樂

酒先係

芝麻人嘅工業廢水

落少少糖就會好想落多啲
唔落反而好飲咗

係

好撚憎有汽既水

係腎者之石

無知一問
乜茶唔係提神架咩

適量

agger，乜都唔加就係要飲咖啡豆本身微微嘅果酸味，真係勁正。加咗奶同糖嘅咖啡根本唔會飲得出呢種味，根本唔算飲咖啡。

連同朋友去天仁都嗌茶
打死唔飲珍珠奶茶

起身飲一杯熱水 (250ml)
返到公司飲一杯齋啡 (150ml)
lunch前多數飲到2杯水 (250ml x 2)
lunch沖茶 (250ml)
lunch後翻沖茶去到收工 大約2次 (250ml x 2)

返屋企去到瞓之前飲4-5杯水 (~1000 ml)
有時夜飯飲湯

咖啡主要提神
茶就真係鐘意飲 好多飲都鐘意 宜排飲日本果d煎茶

熱撚水啦 中和返d酸性

屋企幾大支津路

茶要熱先好飲

中國整+通常凍飲+唔新鮮 真係要少d飲
要飲飲靚野

佢飲開咩茶？

出面全部落味精，自己煲仲好，切好曬材料掉落個煲勁簡單。

冰水最好飲

我完全唔飲湯

成班廿頭出黎講經

飲開Evian水

飲太多 茶醉

鍾意飲熱茶 特別係Assam
陣味真係好香

之前都係唔想要餐飲
但被人煩得多
就求其要杯檸水

係 人大咗就會係咁

當汽水飲

飲得多糖個樣真係好易殘
之前叫親凍檸茶都少甜，宜家直程走甜
不過好講個茶底靚唔靚，如果荼底太cheap就仆街澀撚到仆街！！
平時出街食嘢跟罐裝汽水都唔想要

同你一樣
就算依家日日30幾度仲係飲熱熱哋嘅水
常溫都麻麻哋

見字呼吸

老就老啦

Same 出面餐廳所有湯一律dump, 全部味精湯

屋企買左10幾箱1.5L水
一日通常飲1-2支
感覺健康左

本身都憎，去完歐洲一排愛上咗

津路

下？幾多歲開始？

唔係有害既話日日打J啦

有冇人鍾意加兩塊檸檬落杯水度
飲落去有少少味好飲啲

係
飲開農夫山泉

個陣係歐州睇唔明個label買左2L

真
同埋無錢

藍色個隻？

唔係咖啡同酒咩

美心嫁屌你老母

屌我都覺得水好飲
係咪代表我老左

好似分顏色架wor

紅色冇氣
藍色少氣
綠色多氣

老野表示認同

一日一杯都多啦

+1
用熱水代替煙 成功戒到
以前放煙break
而家就放熱水break

綠茶
最虛果種
熟茶會好啲啲

點解咁多人負皮

係提神
提走曬咪變虛
好似係

個term幾浪漫

又或者咁講
係重回正軌

細個果陣專揀最唔健康既黎食

間唔時食件cake仔好開心喎
逢星期一 五會去黃店買cake獎自己

試過飲m記啲熱檸茶
真心差啲噴出黎

陳樂基東江水.mp4

我媽日日見到杯水就加個茶包比我

茶當水飲

水 茶 咖啡

酒，越飲越暖。
水，越飲越寒。

………………飲陳茶無咁易醉

一日一杯低過25g糖都好OK架啦
唔會逼自己完全唔飲得，
不過要控制份量囉

汽水唔同種類其實都係死甜
茶根本屌打 唔同層次 世界級享受

好想飲靚台灣烏龍

飲蛋白奶

真呀，
一杯珍奶又奶精又糖精700卡路里，
配杯茶食件Cake揀件清啲都係300-400卡路里，
諗起一啖啖咁品嘗件精緻蛋糕真係一種享受

G持

咩cake仔？
邊間黄店

尤其office冷氣凍
飲暖水真係perfect

btw點都好
一起身個人係脫水狀態（乾海綿）
朝早第一杯一定要係清水
如果飲啲非純水既雜飲會勁易老

點解啲人咁憎梳打水唔通真係得我一個鍾意飲

苦嘅屌

可樂千祈唔好
有得少飲就少飲

之前有人拍過條片
啲可樂”乸”可以用黎洗廁所

Sparkling water好好飲

因住呀巴打
每日飲茶係極傷身

可能我比較低賤，西餅黎講反而中意食最原始＄4 一件個d

冰水世界第一

識貨

你係咪當咗soda water

象牌好撚正

提左先咪得 唔使一黎就屌人老母呀嘛

其實要多個25g糖都有啲難度
btw飲開無糖豆漿蜂蜜綠茶齋啡

清識野

酒同齋啡真係好飲
飲幾次之後你就會開始習慣同識飲 除非你飲開Starbucks

想食咩咪食咩 有咩所謂
$4一件有冇圖？
咩鋪頭有

我20歲已經開始夏天飲熱飲。

飲太多好削胃

細個4蚊件嗰隻味真係冇得頂 係回憶嘅味道 依家食唔番
嗰陣時真心覺得好好食有得食又開心 Lady M都食唔番嗰隻味

食蛋糕開心代表仲有少少童真，對未來係有希望 好事嚟㗎

茶啡酒豆漿 總之唔要糖

一食鹹魚就想飲茶

日日沖檸檬水(無糖)
健康得嚟又唔會咁”寡”

茶同水

農夫山泉打手

雪櫃長期擺咗枝兩公升嘅冰水，每次沖完涼之後就斟杯冰水嚟飲 冰火兩重天嗰種感覺好撚爽

駁不到，你完全明我講乜

disagger，水都唔加係要品嚐咖啡豆既甘香味，真係勁正。加咗水既咖啡根本唔會品嚐得出呢種味，根本唔算識欣賞咖啡。

殺精喎

唔係食熱氣野冇可能會飲汽水 汽水係第一啖好飲 之後好似飲糖溝水咁

下次試下加少少冰糖，另一種風味

你係咪飲錯左tonic water?

同問

25g 糖 幾撚大杯先

雲咸街7仔有西藏礦泉水

鍾意飲茶同時好鍾意飲可樂 雪到冰冰地嘅可樂真係超正

香港係咪全部軟水？去歐洲啲人話硬水易肚痛，其實係咪真係有分別

日日飲兩三支1.5L Bonaqua

唔知點解我飲完可樂之後 個人會放空咗 冇咩精神

唔夠凍咪係
一定要浸住冰夠晒汽個陣先好飲

身邊啲人好中意飲汽水
但我好唔中意佢嗰啖氣
平通常飲水 烏龍茶 奶 同檸水走甜多

真，飲開雙氧水

有冇人同我一樣齋飲熱水會喉嚨唔舒服
感覺好乾 補多一啖舒緩左一下又繼續乾

亞洲人係唔會岩飲

好多飄拎架

蛋糕麵包就係
汽泡水好似唔係?

原過惠康都係藍嘅, 不了

一日飲4L水

中哂

勁抽～

東江水

仲要鐘意飲熱水多過凍水

正野水好飲

on9架你？得7-11/ 惠康先有賣
仲提？

飲咗八年茶

綠茶 紅茶 瑪黛茶 乜都飲

真係熱辣辣先會想飲 飲頭幾啖就爽 後面走曬d汽 飲完又成肚氣

屋企茶當水飲每朝新沖個d就加水溝稀 後面淡咗就當水飲

茶無乜益

酒先係大人飲既嘢

我依家覺得一飲甜野太甜唔想飲
飲左幾個月水 每日3000毫升

津路烏龍茶
支裝日本綠茶
算唔算

其實由細到大飲有汽飲品都係甜

依家大左飲無甜有汽水 第一下都會呃左自己味覺

都幾爽

人越大，已經越少飲水

酒

死漢奸

酒好苦

麵包蛋糕先係

水嗰種甜味係冇得比

唔知係咪人老左 最近愈來愈飲唔到甜野 吸收太多糖份個人會唔舒服 好似奶茶咁 2年前仲係100糖 半年前75 依家50%

利申 25歲

樽裝茶飲得多都唔好
買茶葉沖正好多

呢家去親阿布都買

佢地唔識欣賞，soda water不知幾正，自己鐘意溝咩落去飲又得

我好中意印度奶茶

正 想爽又唔想飲可樂
就係飲sparkling water
Perrier 幾好飲

湯係正野呀 清識飲識食

水好好飲
如果一世人飲得一樣嘢 都係簡飲水

Antipodes

好撚上火喎巴打

飲茶成日急尿
飲完又好快口乾，要不停灌先得

一日一杯其實已經好多

女朋友都係所有飲品走甜
唔飲紙包飲品同汽水
留返quota high tea 食甜品

無錯 要原粒果實啪落口 先叫識得欣賞

太熱最好飲冰凍啤酒

依家飲親汽水都覺得好濟

麥茶正呀！！
但揾極都揾唔到係日本飲果種味。。。。

因為佢酸姐，放心對身體無乜害。啲糖反然大獲

齋啡點飲

買日本支裝麥茶

要解渴得水先最好

上面班人真係好老，已經開始養生

一田？如果自沖呢？

近兩個星期淨係飲水同屋企煲嘅湯

依家只飲無糖可樂 但代糖都係少飲為妙

最經濟咪麥茶茶包

屋企storage 長期幾箱Perrier，當still water咁飲咁濟

慳3蚊階段

我初中同班同學已經係咁

山水先係
超好飲
不過你要知邊啲位飲得
我唔會話你知
次次去都要排隊
雖然只係排一、兩個

綠茶飲太多削胃

push 飲水

唔怕有腎者之石？

真係好鍾意一黎就開人波先

大把人屋企附近都冇7-11/恵康 你呢個前設下啲人唔知係咪正常先
我夠知呢個brand係藍 我夠知連登有出過post講囉
但唔係個個都有睇 都知架嘛 提下咪得囉

提左再係咁先屌 好難咩
次次一黎就開人波 你好開心咩

Ching我撐你丫，係d人唔識飲姐

飲茶唔係健康咩

真 但汽水無益呢個思想 已經根深柢固
宜家一飲落口已經有啲抗拒下一啖

好好飲

多謝你呀

why not botj

中藥苦味

終於有人同我一樣
熱水係岩岩入到口最熱既溫度最正
同食新鮮煮起熱辣辣既白飯一樣咁正
從來唔溫室溫水，想嘔
一係就加冰飲凍野，不過都少

真，依家買外賣如果冇包野飲都會寧願飲水算，未必會另外再買

見字飲水

清真識貨
試過一次咖啡農
掌心中既有機咖啡
現場即摘連果肉食
食埋嗰種大地恩情
真係返唔到轉頭

精品啡唔會苦，好多層次好L好飲

想像不能

長期飲暖水對身體會好d

去搵下精品咖啡店飲杯手沖就會明

其實唔難，
出面一大杯所謂手搖飲品普通甜度就有30g+一杯，
如果用養樂多沖出嚟嗰啲隨時接近50g，
飲一杯已經幾乎到每日建議糖量